到底啲肥婆叫少甜係咩心態？

是咁的，小弟就做緊間大型連鎖茶記，今日就有個肥婆入嚟食嘢。

一個人已經有一張卡位咁闊，真係好恐怖。

由於當時樓面得我一個，啲人唔知死哂去邊，我唯有頂硬上幫佢落單。

B餐，多士要加煉奶，要多啲奶，凍檸茶少甜。

係佢講少甜個一刻，我真係忍唔住笑咗出聲，唯有扮咳忍笑。

到底肥婆叫少甜係咩心態，同人講自己食得好健康？

邊個肥婆負皮我

好撚仆街

就係肥婆飲diet coke的心態

純粹唔鐘意食咁甜得唔得？食甜野係致肥嘅唯一原因？

屌你老母 啲肥婆行出街就真係仆街啦 影響市容呀

肥婆根本唔應該生存

其實都係咁肥，點解唔放棄食好d。反正少甜幫唔到太多

你UP緊乜撚野呀屌你老母
唔鍾意食甜唔會多練奶啦屌你老母

多謝巴打幫手屌柒啲盲撚

有兩個肥婆負皮

又要笑人肥婆，又唔可以少甜減肥，屌你

又有盲撚

有冇幫佢加多D甜

Failed! 個肥婆咁肥係「涉」唔到入卡位座嘅，你扼人！

肥婆唔屌唔得, 見到肥婆就要一定要指住佢個暗倉爛面屌爆佢老母

肥婆真係好嘔心

送杯嘢同份嘢過去個陣
多士多奶嘅，少甜檸茶，

口味問題姐

係減肥就唔會食甜野啦

個肥婆心態係，加多左練奶嘅甜，就係杯飲品到少甜減返啲糖份，平衡返佢啲罪疚感

有無營養學家解釋下平唔平衡到？

瘦底係絕對唔會叫少甜 除非本身唔鍾意食甜野

本身食西多士已經錯撚晒 , 千鳩幾卡路里一份

你未解釋到個肥婆咁肥點「涉」到入卡位喎

重睇拉 幾時有講過個肥婆坐係卡位阿？

煉奶係飽肚 檸茶唔飽肚
所以飽多奶茶少甜 可以食少餐

不過肥婆轉頭肚餓咪再食

佢個人有卡位咁闊 我無話佢坐卡位佢一個人坐咗兩張圓櫈

巴打心水清

啱呀

有6個肥婆負皮啦

瘦底表示每次都凍檸水走甜

人地得罪你咩
做咩要咁講人

肥婆出街真係要罰錢

關乜撚野事 純粹係唔鍾意飲咁甜都方生比你為屌而屌

利申:紅巴

肥是原罪。

瘦撚表示飲檸茶一定叫少甜
如果唔係啲糖水甜味會遮哂啲檸檬味

平衡到就唔會搞成咁
肥婆本身已經充滿罪惡
係資源分配不均嘅象徵

狙擊肥婆
你我有責

打爛野唔啱喎叔叔

飲品既糖係好致肥
所以好多人都叫少甜
不過屌你老母 死肥婆肥就肥啦
你飲水都係咁撚肥

10件肥婆負皮

我飲咩都叫少甜....有d水吧沖到杯野糖水咁...

屌你老母

食件多士甜...想杯野飲淡d唔好咁濟姐.....乜你咁on9既

以為叫少甜就可以食多啲

走啦肥婆

以前暑假返pt時老細係咁屌個水吧落得少糖水（有色果啲）搞到唔夠色水，但我試飲一啖係甜到仆街
有時唔叫少甜真係好快糖尿

sorry 囉，下次唔叫少甜囉

多鍊奶同時唔鍾意食甜

有15個肥婆負皮

檸茶嘅甜去左多士到

識一個肥婆唔食晚飯但係食雪榚做早餐去減肥

其實飲熱檸茶咪得

其實work既
你覺得雪糕夠營養咩
拎來做正餐真係唔夠

有冇人話我知負皮既理由呀屌你老母

肥婆衝出黎柒

一個post引咗啲盲亨同肥婆出嚟

其實所有肥嘅人都好撚仆街
佢地吸收緊嘅資源係比自己本身需要嘅更多
相反好多人就食都未有得食
好撚貪心自私

唔鐘意甜就咪撚叫多煉奶啦

傻仔，性暗示黎架，宜家飲少甜即係一陣想同你多甜呀

習慣鍾意飲唔太甜既野又關你事？
小學雞

你都幾好笑
兩樣食物可以關事既

笑撚死

或者佢只係覺得太甜唔好飲？

發覺每個追擊肥婆嘅post都有幾隻肥嘢係度嘈嘈貢
肥婆個腦係咪全部脂肪塞撚住左講野唔撚用腦

煉奶同檸茶溝埋會唔會肚痛

邊撚到唔用腦啊？
我係巴打又話你知既

有啲飲品少甜係好飲啲
Eg珍珠奶茶

多醬少甜 健康d，清新d

我覺得嗌少甜唔係問題 問題係又要少甜 但係多士又要多奶

比成罐煉奶佢

我U有個肥婆prof 每堂都飲兩鑵 diet coke

鍾意飲少甜唔比嘅

食甜野又唔做運動啊死肥婆

局部性失明? 多奶; 少甜
煉奶唔甜架? 唔通你就係果個肥婆?

肥婆?

佢地以為小甜可以減肥
肥到啲肥婆肥仔食炸雞 又飲走甜又似zero

中意飲酸d唔得咩

咁依賴甜野梗係肥

睇野啦,多士要煉奶,要多啲奶呀